Mayweather同五月天有咩關係

點解要改個咁嘅名

唔通叫maysky?

maymonthsky

都係為金錢而戰

多餘左喎

關係！？ 關你撚事

一個有氣一個無氣